真係好想假結婚

我本身唔鐘意任何人 覺得男女私情好撚煩 又唔想生
唔想結婚 唔想扑野
好想啲人唔好諗錯
女仔以為我有機會搶佢地條仔所以起晒鋼
男仔又以為有機會發展

我其實只想靜靜地同家姐 兩個人過世
唔想因為男女關係搞着我

咁關假結婚咩事

結左就冇人覺得我會想搞男女關係

咁同你假結婚條仔咪好慘

細佬女思想 有d偏激

無性戀？

所以上嚟睇下有冇絕食男同我一樣
分居 新年or同學聚會大家幫下手
唔洗下下一支公出席咁慘

想收大陸仔十萬蚊咋

如果埋男仔堆唔會畀人唱
我都唔洗搞咁大壇嘢

埋女仔埋又成爾虞我詐
真心唔想
我只想一個人 靜靜地

食埋你副身家添
離婚收返你二百萬又分身家

曲線話自己靚女

你幾歲

假結婚真係on9
萬一結咗人哋大條道理用你老公嘅身分屌你

啲異性成日以為我想同佢哋搞男女關係

已check到樓主發post時候既IP位置，大約起新界屯門青麟路2號

就係豬排都有狗公先恐怖
我己經完全唔執唔保養
咁都要嚟

不過豬排係香港地都好有市場（VIUTV胖伴)

哇屌唔好呀

唔好捉我返去學校
我好辛苦先叫到daddy mummy接我返屋企

當然係女
我同家姐好fd架
好彩佢都話唔嫁
如果唔係我真係可以一日講少過五句嘢

你需要做一個摺友 唔係假結婚 假結到時又會有第樣野煩 例如比老豆母吹生仔呀 節日又要約埋家庭gathering 呀等等 仲要新年派利是

依個真
因為香港男仔太想要性愛，所以係咪都追咗先

同埋你以為結左婚d男人就唔會攪你真係天真

收到風樓豬住港島

思覺失調